林鄭近日好似食左偉哥

日日都硬到仆街

向好果方面諗，性無能先要食偉哥

第一類毒藥

問心佢條撚樣可以做得啲乜唔硬嘅唔通軟 軟嘅又比阿爺拉去吊